Projeto 02 - OOFGA - Renato Coral
Arthur Paiva Tavares - 18/0013637

O programa foi feito com auxílio do NetBeans Apache
Versão do Java: 11.0.2

Observações:
	O campo de Carga total deve ser preenchido com 5 algarismos, se for 300Kg por exemplo, deve ser preenchido com "00300"
	O campo de distância preenchido com 3 algarismos e o de tempo máximo com 2 algarismos.
	
	
